\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{xeCJK,fontspec,setspace,ruby}
\usepackage[japanese]{babel}
\usepackage[a4paper,margin=2.1cm]{geometry}
\setCJKmainfont[Scale=1]{Hiragino Kaku Gothic ProN}
\setmainfont[Scale=1.05]{Helvetica Neue}
% \input{nightmode}
\author{キャロル・モロズ}
% \title{なぜオブジェクト指向プログラミングはウェブで適用されません}
\title{ホームオフィスについて}
\renewcommand{\rubysep}{-1.15ex}
\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{empty}
\setstretch{1.8}
\setlength{\parindent}{2em}

2020年です。
オンラインサービスを使っている人が\ruby{増}{ふ}えています。この言葉は、前に誰も使用しなかったという意味ではありません。前に人がほとんどパソコンや、スマホなど商品使っていたけれど、
けど、最近たくさんの国は\ruby{封鎖}{ふうさ}\ruby{政策}{せいさく}があるので、たくさんの人が通勤ができません、自分の\ruby{書斎}{しょさい}で仕事をしなければなりません。

僕はコロナウィルスが大きな問題だと思っていません、封鎖政策は無理だと思っています。特に台湾で封鎖が必要じゃないとおもいます。
でも、３月に僕も\ruby{家}{いえ}で大きい\ruby{机}{つくえ}を置きました、彼女とポーランドの友達と一週間ぐらい家で働きました。

今、たくさんの人がホームオフィスをしているので、たくさんの会社はホームオフィスの\ruby{利点}{りてん}に気が付きました。前に、多くの会社でホームオフィスが全然できませんでした。
今、同じ会社は全員ホームオフィスしています、会議は全然Zoomを使っています。このホームオフィスの一番大切な利点は、つまらない会議に\ruby{加}{くわ}わる時、違うことができます。
例えば、最近台湾師範大学で新型コロナウィルスが発言されたので、学校は三週間ぐらい Zoom で授業を受けました。授業の時、僕は家で僕のビデオを編集していました、すぐビデオをアップロードしました。

でも、台湾に今まで\ruby{疫病}{えきびょう}がありません。家から出なければ、すぐ病気になります。ホームオフィスはプロっグラマーにとって、よくある事だ。でも\ruby{社会的相互作用}{しゃかいてきそうごさよう}はZoomでダメです。ハウスパーティーとは？友達と家に来て遊ぶという意味です。ホームデートとは？女の子と家でネットフリックス・アンド・チルをするという意味です。

\end{document}